msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UnigramPlus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-14 22:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-15 19:19+0800\n"
"Last-Translator: Ken Chang <lindsay714322@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: appModules\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: GlobalPlugins\n"

#: addon\appModules\cnf.py:12
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: addon\appModules\cnf.py:13
msgid "Czech"
msgstr "捷克文"

#: addon\appModules\cnf.py:14
msgid "English"
msgstr "英文"

#: addon\appModules\cnf.py:15
msgid "French"
msgstr "法文"

#: addon\appModules\cnf.py:16
msgid "Finnish"
msgstr "完成"

#: addon\appModules\cnf.py:17
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

#: addon\appModules\cnf.py:18
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威文"

#: addon\appModules\cnf.py:19
msgid "German"
msgstr "德文"

#: addon\appModules\cnf.py:20
msgid "Italian"
msgstr "義大利文"

#: addon\appModules\cnf.py:21
msgid "Persian"
msgstr "波斯文"

#: addon\appModules\cnf.py:22
msgid "Polish"
msgstr "波瀾文"

#: addon\appModules\cnf.py:23
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: addon\appModules\cnf.py:24
msgid "Russian"
msgstr "俄文"

#: addon\appModules\cnf.py:25
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: addon\appModules\cnf.py:26
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

#: addon\appModules\cnf.py:27
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭文"

#: addon\appModules\cnf.py:28
msgid "Croatian"
msgstr "克羅埃西亞文"

#: addon\appModules\cnf.py:29
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞文"

#: addon\appModules\cnf.py:30
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "正體中文"

#: addon\appModules\data.py:44
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: addon\appModules\data.py:45
msgid "Menu"
msgstr "功能表"

#: addon\appModules\data.py:46
msgid "Attach"
msgstr "附加"

#: addon\appModules\data.py:47
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: addon\appModules\data.py:48
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: addon\appModules\data.py:49 addon\appModules\unigram.py:1100
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: addon\appModules\data.py:50
msgid "Invite link"
msgstr "邀請連結"

#: addon\appModules\data.py:51
msgid "Choose time"
msgstr "選擇時間"

#: addon\appModules\data.py:52
msgid "Title field"
msgstr "標題編輯區"

#: addon\appModules\data.py:56
msgid "Go to next reaction"
msgstr "前往下一個表情符號反映"

#: addon\appModules\data.py:57
msgid "Insert emojis"
msgstr "插入表情符號"

#: addon\appModules\data.py:58
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: addon\appModules\data.py:59
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: addon\appModules\data.py:60
msgid "Merge files"
msgstr "合併檔案"

#: addon\appModules\data.py:61
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: addon\appModules\data.py:62
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: addon\appModules\data.py:63
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: addon\appModules\unigram.py:39 addon\appModules\unigram.py:695
msgid "Camera on"
msgstr "開啟攝影機"

#: addon\appModules\unigram.py:39 addon\appModules\unigram.py:696
msgid "Camera off"
msgstr "關閉攝影機"

#: addon\appModules\unigram.py:55
msgid "Announce the original message, the message that was replied to"
msgstr "讀出回覆時，讀出原始訊息。"

#: addon\appModules\unigram.py:63
msgid "Show message text in popup window"
msgstr "在快顯示窗中顯示訊息的文字"

#: addon\appModules\unigram.py:67 addon\appModules\unigram.py:732
msgid "message text"
msgstr "訊息已刪除"

#: addon\appModules\unigram.py:68 addon\appModules\unigram.py:719
#: addon\appModules\unigram.py:733
msgid "This message does not contain text"
msgstr "這則訊息沒有包含文字"

#: addon\appModules\unigram.py:70
msgid "Open comments"
msgstr "開啟留言"

#: addon\appModules\unigram.py:76
msgid "Button to open comments not found"
msgstr "無法找到開啟留言的按鈕"

#: addon\appModules\unigram.py:78
msgid "Edit message"
msgstr "編輯訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:82
msgid "Reply to message"
msgstr "回覆訊息"

#. message(obj.name)
#: addon\appModules\unigram.py:163
msgid "Explanation"
msgstr "說明"

#. The function of changing the playback speed of a voice message
#: addon\appModules\unigram.py:388
msgid "Increase/decrease the playback speed of voice messages"
msgstr "增加或減少語音訊息破放的速度"

#: addon\appModules\unigram.py:397 addon\appModules\unigram.py:409
#: addon\appModules\unigram.py:419 addon\appModules\unigram.py:1328
#: addon\appModules\unigram.py:1341
msgid "Nothing is playing right now"
msgstr "目前沒有播放"

#. Audio player close function
#: addon\appModules\unigram.py:400
msgid "Close audio player"
msgstr "關閉音訊播放器"

#: addon\appModules\unigram.py:408
msgid "The audio player has been closed"
msgstr "已關閉音訊播放器"

#. Voice message pause function
#: addon\appModules\unigram.py:412
msgid "Play/pause the voice message currently playing"
msgstr "播放或暫停目前正在播放的語音訊息"

#. Go to chat list
#: addon\appModules\unigram.py:447
msgid "Move focus to chat list"
msgstr "移動焦點到聊天清單"

#: addon\appModules\unigram.py:471
msgid "Chat list not found"
msgstr "無法找到聊天清單"

#: addon\appModules\unigram.py:479
msgid "Chat list is empty"
msgstr "聊天清單是空的"

#. Go to the last message in the chat
#: addon\appModules\unigram.py:482
msgid "Move focus to the last message in an open chat"
msgstr "移動焦點到目前開啟聊天的最底部"

#: addon\appModules\unigram.py:495 addon\appModules\unigram.py:598
#: addon\appModules\unigram.py:1013 addon\appModules\unigram.py:1026
msgid "This chat is empty"
msgstr "這個聊天是空的"

#: addon\appModules\unigram.py:509 addon\appModules\unigram.py:589
#: addon\appModules\unigram.py:597 addon\appModules\unigram.py:801
#: addon\appModules\unigram.py:1009
msgid "No open chat"
msgstr "沒有已開啟的聊天"

#. Move focus to the list of chat folders
#: addon\appModules\unigram.py:512
msgid "Move focus to list of chat folders"
msgstr "移動焦點到聊天清單"

#: addon\appModules\unigram.py:518 addon\appModules\unigram.py:526
#: addon\appModules\unigram.py:527
msgid "Chat folder list not found"
msgstr "無法找到聊天清單"

#: addon\appModules\unigram.py:537
msgid "Move focus to the list of group threads"
msgstr "移動焦點到話題清單"

#: addon\appModules\unigram.py:541
msgid "No list with threads was found"
msgstr "找不到話題清單"

#. Move focus to open profile
#: addon\appModules\unigram.py:562
msgid "Move focus to open profile"
msgstr "移動焦點到聊天資料頁"

#: addon\appModules\unigram.py:566
msgid "There is no open profile"
msgstr "目前沒有已開啟的資料頁"

#. Announces the profile name and status in an open chat
#: addon\appModules\unigram.py:569
msgid "Announce the name and status of an open chat"
msgstr "在以開啟聊天中讀出姓名和上線狀態"

#: addon\appModules\unigram.py:572
msgid "Chat activity tracking is enabled"
msgstr "已啟用聊天活動追蹤"

#: addon\appModules\unigram.py:573
msgid "Chat activity tracking is disabled"
msgstr "已停用聊天活動追蹤"

#. Go to "unread messages" label
#: addon\appModules\unigram.py:592
msgid "Move focus to 'unread messages' label"
msgstr "移動焦點到未讀的訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:607
msgid "There are no unread messages in this chat"
msgstr "這個聊天中沒有未讀的訊息"

#. Call if it's a contact, or enter a voice chat if it's a group
#: addon\appModules\unigram.py:610
msgid "Call if it's a contact, or enter a voice chat if it's a group"
msgstr "如果是聯絡人則通話，如果是群組則加入視訊聊天。"

#: addon\appModules\unigram.py:615
msgid "Call unavailable"
msgstr "無法通話"

#. Make a video call if it's a contact
#: addon\appModules\unigram.py:618
msgid "Press the video call button"
msgstr "按下視訊通話按鈕"

#: addon\appModules\unigram.py:622
msgid "Video call not available"
msgstr "無法視訊通話"

#. Function to open instant view
#: addon\appModules\unigram.py:625
msgid "Press \"Instant view\" button, if it is included in the current message"
msgstr "如果包含在這個訊息中，則按下及時瀏覽按鈕"

#: addon\appModules\unigram.py:636 addon\appModules\unigram.py:760
#: addon\appModules\unigram.py:767 addon\appModules\unigram.py:775
#: addon\appModules\unigram.py:1417 addon\appModules\unigram.py:1446
#: addon\appModules\unigram.py:1455 addon\appModules\unigram.py:1464
#: addon\appModules\unigram.py:1473
msgid "Button not found"
msgstr "無法找到該按鈕"

#. Mute/unmute the microphone
#: addon\appModules\unigram.py:651
msgid "Press \"Mute/unmute microphone\" button"
msgstr "按下開啟或關閉麥克風的按鈕"

#. Turn off/on the camera
#: addon\appModules\unigram.py:677
msgid "Press \"Enable/disable camera\" button"
msgstr "按下開啟或關閉攝影機的按鈕"

#. Copy current message to clipboard
#: addon\appModules\unigram.py:705
msgid ""
"Copy the message if it contains text. If the focus is on a link, the link "
"will be copied"
msgstr "當訊息中含有文字時複製文字，當焦點在連結上則複製連結。"

#: addon\appModules\unigram.py:714
msgid "Link copied"
msgstr "連結已複製到剪貼簿"

#. Move the focus to the message input field. If the focus is already in this field, then move it to the last element that had focus before this field
#: addon\appModules\unigram.py:736
msgid ""
"Move the focus to the edit field. If the focus is already in the edit field, "
"then after pressing the hotkey, it will move to where it was before"
msgstr "移動焦點到編輯區"

#: addon\appModules\unigram.py:753
msgid "Message input field not found"
msgstr "未找到輸入訊息的編輯區"

#. Press the "Attach media" button
#: addon\appModules\unigram.py:756
msgid "Press \"Attach file\" button"
msgstr "按下 \"附加媒體\" 按鈕"

#. Press the "New Conversation" button
#: addon\appModules\unigram.py:763
msgid "Press \"New conversation\" button"
msgstr "按下 \"新的聊天\" 按鈕"

#. Open navigation menu
#: addon\appModules\unigram.py:778
msgid "Open navigation menu"
msgstr "開啟主選單"

#: addon\appModules\unigram.py:784
msgid "Navigation menu not available"
msgstr "無法找到主選單"

#. Function to open the profile of the current chat
#: addon\appModules\unigram.py:787
msgid "Open current chat profile"
msgstr "開啟目前聊天的資料頁"

#: addon\appModules\unigram.py:817
msgid ""
"Recording a voice message will not be available until the edit field is empty"
msgstr "無法錄製語音訊息，除非輸入訊息的編輯區是空白的"

#: addon\appModules\unigram.py:824
msgid "Record sent"
msgstr "已傳送錄製的訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:829
msgid "Video"
msgstr "已開始錄製視訊訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:830
msgid "Audio"
msgstr "已開始錄製語音訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:847
msgid "Voice recording notifications set to text"
msgstr "語音訊息的通知設定為文字"

#: addon\appModules\unigram.py:850
msgid "Voice recording notifications set to sounds"
msgstr "語音訊息的通知設定為音效"

#: addon\appModules\unigram.py:853
msgid "Recording voice messages has standard behavior"
msgstr "語音訊息的通知設定為預設值"

#: addon\appModules\unigram.py:863
msgid "Reply canceled"
msgstr "已取消回覆"

#: addon\appModules\unigram.py:864
msgid "Edit canceled"
msgstr "已取消編輯"

#: addon\appModules\unigram.py:867
msgid "Recording canceled"
msgstr "已取消錄製"

#: addon\appModules\unigram.py:896
msgid "Answer options"
msgstr "投票選項"

#: addon\appModules\unigram.py:938
msgid "You"
msgstr "您"

#: addon\appModules\unigram.py:946
msgid "Not sent"
msgstr "未傳送"

#: addon\appModules\unigram.py:969
msgid "Reactions"
msgstr "表情符號反映"

#. Check if a message is selected
#: addon\appModules\unigram.py:976
msgid "Selected"
msgstr "已選取"

#. Change the announce level of progress bars
#: addon\appModules\unigram.py:994
msgid "Toggle progress bar announcements"
msgstr "切換進度列輸出"

#: addon\appModules\unigram.py:998
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:178
msgid "Announce all progress bars"
msgstr "讀出所有進度列"

#: addon\appModules\unigram.py:1001
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:179
msgid "Do not announce any progress bars"
msgstr "不讀出進度列"

#: addon\appModules\unigram.py:1114
msgid "Editing"
msgstr "正在編輯"

#: addon\appModules\unigram.py:1115
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: addon\appModules\unigram.py:1124
msgid "Duration"
msgstr "時間長度"

#: addon\appModules\unigram.py:1125
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: addon\appModules\unigram.py:1137
msgid "Enable video"
msgstr "開啟視訊"

#: addon\appModules\unigram.py:1138
msgid "Disable video"
msgstr "關閉視訊"

#: addon\appModules\unigram.py:1222
msgid "Delete a message or chat"
msgstr "刪除訊息或退出聊天"

#: addon\appModules\unigram.py:1225
msgid "Delete message or chat from both sides"
msgstr "在兩端刪除訊息或聊天"

#: addon\appModules\unigram.py:1228
msgid "Switch to selection mode"
msgstr "切換到選擇模式"

#: addon\appModules\unigram.py:1231
msgid "Forward message"
msgstr "轉傳訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:1234
msgid "Mark a chat as read"
msgstr "標記聊天為已讀"

#: addon\appModules\unigram.py:1237
msgid "Save file as..."
msgstr "儲存檔案到..."

#: addon\appModules\unigram.py:1240
msgid "Pin a message or chat"
msgstr "置頂一個訊息或聊天"

#: addon\appModules\unigram.py:1263
msgid "Message deleted on both sides"
msgstr "訊息已從兩端刪除"

#: addon\appModules\unigram.py:1264
msgid "Message deleted"
msgstr "訊息已刪除"

#: addon\appModules\unigram.py:1267
msgid "You left the group"
msgstr "您已經離開群組"

#: addon\appModules\unigram.py:1268
msgid "You left the channel"
msgstr "您已經離開頻道"

#: addon\appModules\unigram.py:1269
msgid "Bot removed and blocked"
msgstr "機器人移除和封鎖"

#: addon\appModules\unigram.py:1270
msgid "Bot removed"
msgstr "機器人已移除"

#: addon\appModules\unigram.py:1271
msgid "Chat deleted on both sides"
msgstr "聊天已從兩端刪除"

#: addon\appModules\unigram.py:1272
msgid "Chat deleted"
msgstr "聊天已刪除"

#. Data copy function for broadcasting
#: addon\appModules\unigram.py:1305
msgid "Copy data for broadcasting to the clipboard"
msgstr "複製資料到剪貼簿以值播"

#: addon\appModules\unigram.py:1309 addon\appModules\unigram.py:1313
msgid "Broadcast window not found"
msgstr "未找到職播視窗"

#: addon\appModules\unigram.py:1319
msgid "%url and %key copied to clipboard"
msgstr "%url 和 %key 已複製到剪貼簿"

#: addon\appModules\unigram.py:1379
msgid "Right answer"
msgstr "正確選項"

#. Converting voice messages to text
#: addon\appModules\unigram.py:1402
msgid "Convert voice message to text"
msgstr "轉換語音訊息成文字"

#: addon\appModules\unigram.py:1409
msgid "This voice message is already converted to text"
msgstr "這則語音訊息已轉換成文字"

#: addon\appModules\unigram.py:1410
msgid "Converting this voice message is already in process"
msgstr "轉換這則語音訊息的動作進行中"

#: addon\appModules\unigram.py:1420
msgid "Enable automatic reading of new messages in the current chat"
msgstr "啟用自動讀出目前聊天的新訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:1422
msgid "Automatic reading of messages is enabled"
msgstr "已啟用自動讀出新訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:1423
msgid "Automatic reading of new messages is disabled"
msgstr "已停用自動讀出新訊息"

#: addon\appModules\unigram.py:1425
msgid "Show a list of all UnigramPlus shortcuts"
msgstr "顯示 UnigramPlus 的所有快速鍵"

#: addon\appModules\unigram.py:1439
msgid "List of shortcuts"
msgstr "快速鍵列表"

#: addon\appModules\unigram.py:1442
msgid "Go to the end"
msgstr "跳轉道底部"

#: addon\appModules\unigram.py:1448
msgid "Go to the list with search results"
msgstr "跳到搜尋結果清單"

#: addon\appModules\unigram.py:1457
msgid "Go to the next search result"
msgstr "跳到下一個搜尋結果"

#: addon\appModules\unigram.py:1463
msgid "No next search result"
msgstr "沒有下一個搜尋結果"

#: addon\appModules\unigram.py:1466
msgid "Go to the previous search result"
msgstr "跳到上一個搜尋結果"

#: addon\appModules\unigram.py:1472
msgid "No previous search result"
msgstr "沒有上一個搜尋結果"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:28
msgid "No updates available"
msgstr "沒有可用的更新"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:29
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:54
msgid "UnigramPlus update"
msgstr "UnigramPlus 更新"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:55
msgid ""
"A new version of the add-on is available. Do you want to update UnigramPlus "
"to version %version?"
msgstr "有可用的 UnigramPlus 新版本，您想要更新 UnigramPlus 到 %version 版嗎？"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:65
msgid "Yes, update"
msgstr "是的，更新"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:66
msgid "No, not now"
msgstr "現在不要"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:81
msgid "Download in progress"
msgstr "正在下載"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:107
msgid "Changes in this version:"
msgstr "這個版本的新版資訊"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:108
msgid "No update information"
msgstr "沒有新版資訊"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:133
msgid "Open UnigramPlus settings window"
msgstr "開啟 UnigramPlus 的設定視窗"

#. Call answer
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:138
msgid "Accept call"
msgstr "接受通話"

#. End a call, decline call, or leave a voice chat
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:150
msgid ""
"Press \"Decline call\" button  if there is an incoming call, \"End call\" "
"button if a call is in progress or leave voice chat if it is active."
msgstr ""
"當有未接來電時按下拒絕接聽按鈕，通話中按下結束通話按鈕，當在群組通話中按下退"
"出通話按鈕。"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:168
msgid "Before chat name"
msgstr "在聊天名稱之前"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:169
msgid "After chat name"
msgstr "在聊天名稱之後"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:170
msgid "Do not speak chat type"
msgstr "不讀出聊天類型"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:173
msgid "Revert to standard voice message recording behavior"
msgstr "恢復到語音訊息錄製檔的標準行為"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:174
msgid "Text notification"
msgstr "文字通知"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:175
msgid "sound notification"
msgstr "音效通知"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:183
msgid "Do not say at all"
msgstr "不提示"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:184
msgid "Only in sent messages"
msgstr "當傳送訊息時"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:185
msgid "Only in received messages"
msgstr "當收到訊息時"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:186
msgid "In all messages"
msgstr "所有訊息"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:189
msgid "Do nothing"
msgstr "不執行動作"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:190
msgid "Activate editing of last sent message"
msgstr "編輯前一則已傳送的訊息"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:191
msgid "Move focus to the last message in a chat"
msgstr "移動焦點到目前開啟聊天的最底部"

#. Selecting an interface language
#. self.lang = settingsSizerHelper.addLabeledControl(_("Interface language in Unigram:"), wx.Choice, choices=[listLanguages[item] for item in listLanguages])
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:198
msgid "Interface language in Unigram:"
msgstr "Unigram 的介面語言"

#. Chat type announce mode
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:201
msgid "Speak the type of chat in the chat list:"
msgstr "在聊天列表中讀出聊天類型"

#. Message sender announcement
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:204
msgid "Say the sender's name in:"
msgstr "讀出傳送者姓名當："

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:208
msgid "Action when pressing the up arrow in the message edit field"
msgstr "當在訊息編輯區按方向鍵上執行的動作"

#. Report not seen before message content
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:211
msgid "Speak \"Not Seen\" before reading contents of a message"
msgstr "在讀出訊息的內容之前題是對方未讀"

#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:215
msgid ""
"Announce the phrases \"Administrator\" and \"Owner\" on messages in "
"communities"
msgstr "在群組的訊息中讀出管理員或擁有者"

#. Speak active folder name when switching between them
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:219
msgid "Speak folder names when switching between them"
msgstr "切換資料夾時讀出名稱"

#. Delete alert type
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:222
msgid "Notify about deleting a message and chat with a sound"
msgstr "當刪除訊息或退出群組時使用音效提示"

#. Show confirmation window when deleting
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:225
msgid "Display confirmation dialog when deleting messages and chats"
msgstr "當刪除訊息或退出群組時顯示確認對話框"

#. Type of notification when recording voice messages
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:228
msgid "Set voice message recording notification method as:"
msgstr "將語音訊息錄製通知的方式設定為："

#. Progress bar announce
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:231
msgid "Select the progress bar notification level:"
msgstr "選擇進度列的通知級別"

#. Processing messages containing links
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:234
msgid "Read description of URLs attached to messages"
msgstr "讀出附加到訊息的連結內容"

#. Announcement of the full description of YouTube links
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:237
msgid "Read full video description in YouTube URLs"
msgstr "對YouTube的連結讀出完整影片說明"

#. Report if the group has replies for you
#. self.isAnnouncesAnswers = settingsSizerHelper.addItem(wx.CheckBox(self, label=_("Announce if there is a reply in the group")))
#. self.isAnnouncesAnswers.SetValue(conf.get("isAnnouncesAnswers"))
#. Report information about premium and verified accounts
#. self.report_premium_accounts = settingsSizerHelper.addItem(wx.CheckBox(self, label=_("Announce premium and confirmed accounts")))
#. self.report_premium_accounts.SetValue(conf.get("report premium accounts"))
#. Report if the message contains a reaction
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:246
msgid "Announce if the message contains a reaction"
msgstr "通知當訊息中含有表情符號反映"

#. Fix toggle buttons for some users
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:249
msgid ""
"Check this box if the voice message recording function or the voice message "
"playback speed change function does not work properly"
msgstr "啟用這個選項當語音訊息無法正常錄製或無法正確調整語音訊息播放的速度"

#. Checking for Updates on NVDA Startup
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:252
msgid "Check for UnigramPlus updates on NVDA startup"
msgstr "當 NVDA 啟動時，檢查 UnigramPlus 的更新"

#. Button to check for updates
#: addon\GlobalPlugins\UnigramPlus\__init__.py:255
msgid "Check for &updates"
msgstr "檢查更新"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "UnigramPlus"
msgstr "Unigram Plus"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"This add-on adds a lot of hotkeys for quick navigation through the main "
"elements of the Unigram application, convenient interaction with Chat "
"messages, and also adds many small improvements that make working in Unigram "
"much easier"
msgstr ""
"這個附加元件新增許多快速鍵用來瀏覽視窗的主要元素，簡化瀏覽聊天訊息，且增加許"
"多小改進，讓Unigram更容易使用。"

#~ msgid "Message copied"
#~ msgstr "訊息已複製到剪貼簿"

#~ msgid "Copy messages with formatting preserved"
#~ msgstr "複製訊息並保留格式"

#~ msgid "Inline results not found"
#~ msgstr "未找到 Inline 結果"

#~ msgid "Inline results not detected"
#~ msgstr "未找到 Inline 結果"

#~ msgid "Fast forward a voice message"
#~ msgstr "轉傳訊息"

#~ msgid "Rewind voice message"
#~ msgstr "慢轉語音訊息"

#~ msgid "Premium"
#~ msgstr "Premium版"

#~ msgid "Verified"
#~ msgstr "已驗證"

#~ msgid "there are replies for you"
#~ msgstr "有人回覆您的訊息"

#~ msgid "Announce if there is a reply in the group"
#~ msgstr "提示您當有人在群組內回覆您的訊息"

#~ msgid "Announce premium and confirmed accounts"
#~ msgstr "讀出Premium或已認證的帳戶"

#~ msgid "Announce some progress bars"
#~ msgstr "讀出一些進度列"

#~ msgid ""
#~ "Press \"More Options\" button in an open chat, voice chat, or call window"
#~ msgstr "在公開聊天、群組聊天或通話視窗按下更多選項的按鈕"

#~ msgid ""
#~ "Announce all progress bars except voice message playback progress bar"
#~ msgstr "讀出除了語音訊息播放進度之外的所有進度列"

#~ msgid "The broadcast window is not found"
#~ msgstr "未找到職播視窗"

#~ msgid "Select level of notification of progress bars: "
#~ msgstr "選擇進度列的通知層級"

#~ msgid "Announce the presence of reaction in the messages"
#~ msgstr "讀出訊息中的表情符號反映"

#~ msgid "Answer"
#~ msgstr "答案"
